幫忙搵一首歌

Gal game op黎，
手風琴intro, 女人唱，首歌好輕快，好Celtic咁
我記得 個名黑漆唔知乜咁
有無人知咩

push

PUSH

漆黑之xxxx
rita

係啦